如果和理非聲援大陸遊行會點?有冇可能大和解真遍地開花?

轉自隔離巴打po嘅武漢遊行被武力鎮壓
「突發」大件事了

有冇可能真。大和解反共?
我地要引出大陸同香港政制問題引致遊行等，佢地嘅情況同我地一樣遊行集會被武力鎮壓

我 無 野 講

我無野講

咪天真啦。
武漢d 人連反政府都未稱得上，更何況係你口中既反共。

p牌仔我講緊好似屯門公園咁令藍黃再加
大陸部份淺藍大和解

P 牌踩親你條尾？
老屎忽講既野有說服力d 架咩？
香港而家連自己境內既都未夠人處理，有幾多比人捉左既要救。連狙擊建制都唔夠人，仲話要聲援邊個邊個。

唔洗BAN, 夠人多咪試下, 無壞

唔好傻
大陸人唔撚係要民主呢d高層次既野
佢地只會反同生活有"直接"關係既野
e.g. 化工廠 / 毒野食
再行前多一步 , 追究制度問題既野都一定唔會做